乜去人地屋企唔可以痾屎嘅咩

就算一時人有三急都唔得?

得，不過你要清潔返好d

如果無留呢

Oh shit

on9毒步

Gag黎
Ohhhhh shit

忍到就唔好去
好難接受公廁

黏咗啲屎漬係人哋個廁所度點搞？